(正能量)當心情陷入低谷，點扯返起個人？

無論係關於愛情親情友情 ，事業學業 ，或者目標理想

硬係有d事搞到個人頹 sad 想放棄 ，迷惘 冇心機 ，喊

巴絲們會點樣鼓舞自己，扯返起個人 ？

我先

其實冇 飲緊酒出post

乖，同姐姐傾訴下

好靠外界enlighten自己，例如朋友，甚至可能只係出街行吓見到一啲人一啲事自己突然有種諗法改變咗咁。因為通常個人一灰就會自己匿埋一二角鑽牛角尖，而且亦唔係人人意志都可以咁堅定。

冇，會覺得任何鼓勵都係同
會更加難受

朋友任何鼓勵係好有限，就算佢教埋你做，每分每秒問你點呀好d未呀，都係要自己去面對

覺得外界既鼓勵已經打唔返起個人，冇乜效果

唔係鼓勵，鼓勵係好淺白嘅嘢，係講緊對自己思想同觀念上嘅一種刺激同啟發。

真係好睇個人

求分享

同班fd打機

SDDE456

迫自己好有規律咁生活，例如健身、跑步、睇書

咁就做少亂諗野

然後有一日你突然回憶番過往幾個月就會覺得自己get over

有規律既話應該幾work
依家就係隨心做gym，練波就搵藉口推哂

只要精神不滑坡
辦法總比困難多

記住要養足精神 唔好飲酒
Del哂Facebook果啲19語錄

打飛機做聖人